<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
    <string id="st_no_helm">
        <text>Шлем не совместим с данным костюмом.</text>
    </string>
    <string id="st_no_helmkit">
        <text>Необходим инструмент для ремонта шлемов.</text>
    </string>
    <string id="st_helm_success">
        <text>Шлем успешно заменён.</text>
    </string>
    <string id="ui_inv_max_condition">
        <text>Максимальная прочность</text>
    </string>
    <string id="st_part_repaired">
        <text>%s: прочность восстановлена до %s%.</text>
    </string>
    <string id="st_dot">
        <text>•</text>
    </string>
    <string id="st_ui_repair_new">
        <text>Новое</text>
    </string>
    
    <string id="st_total_repair">
        <text>состояние деталей восстановлено:</text>
    </string>

    <string id="st_can_repair">
        <text>может отремонтировать следующие компоненты:</text>
    </string>
    <string id="st_type_prt_o_fabrics">
        <text>ткани</text>
    </string>
    <string id="st_type_prt_o_ballistic">
        <text>баллистические пластины</text>
    </string>
    <string id="st_type_prt_o_retardant">
        <text>обработанные ткани</text>
    </string>
    <string id="st_type_prt_o_support">
        <text>рамки экзоскелета</text>
    </string>
    
    <string id="ui_mcm_outfit_title">
        <text>Outfit Parts Overhaul</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_menu_outfit">
        <text>Outfit Parts Overhaul</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_outfit_damage">
        <text>Множитель урона по деталям костюма</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_outfit_damage_desc">
        <text>Множитель того, сколько повреждений получают детали вашего снаряжения.</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_outfit_debug">
        <text>Журнал отладки</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_outfit_debug_desc">
        <text>Журнал отладки отображает дополнительную информацию в консоли.</text>
    </string>

    
    <string id="article_opo">
        <text>Обслуживание снаряжения</text>
    </string>
    <string id="article_opo_text">
        <text>
            Outfit Parts Overhaul изменяет принципы работы техобслуживания, делая большой упор на использование правильных инструментов и деталей снаряжения.\n \n
            %c[pda_green]I. Детали и обслуживание%c[ui_gray_1]\n
            \n• У бронежилетов есть максимальная прочность, которая определяется средним состоянием деталей.
            \n• Ремнаборы теперь работают с 0% прочности, однако прочность можно восстановить лишь до максимального состояния.
            \n• Тяжелые бронекостюмы нуждаются в более дорогих ремкомплектах.
            \n• Техники восстанавливают все части бронежилета на 100%.
            \n• Урон получаемый костюмом с течением времени теряет максимальное состояние. Разные детали портятся с разной скоростью.
            \n \n
            %c[pda_green]II. Ремонт и изменения верстака%c[ui_gray_1]\n
            \n• Определенные предметы ремонта (швейные наборы и рем-комплекты) ремонтируют детали в костюме. Это в свою очередь восстанавливает максимальное состояние.
            \n• Базовые наборы для шитья позволяют чинить ткани. Продвинутые и тяжелые швейные наборы могут исправлять многослойные обработанные ткани. Ремкомплекты ремонтируют все, кроме шлемов.
            \n• Каждый набор восстанавливает разное количество прочности, и если уж так получилось что все они имеют одинаковое состояние, то ремнабор будет чинить их начиная с бронеплит.
            \n• Сами по себе комплекты для шитья восстанавливают очень мало от максимальной прочности. Детали экипировки можно использовать в качестве вспомогательных при ремонте, чтобы значительно улучшить восстановленное состояние.
            \n• Используйте деталь с прочностью 100% которая используется в костюме, чтобы максимально восстановить состояние детали (до 3x!).
            \n• Замена деталей в верстаке не восстанавливает максимальную прочность. Но в качестве компенсации это бесплатно и не требует затрат на ремкомплект.
            \n \n
            %c[pda_green]III. Разборка костюмов%c[ui_gray_1]\n
            \n• Вы можете разобрать костюм для получения его базовых компонентов!
            \n• Чтобы разобрать, используйте подходящий инструмент или перетащите инструмент на костюм.
            \n• Состояние влияет на количество компонентов которые вы получите.
            \n• Компоненты и части экипировки используются для создания других компонентов. Рецепты распределены по книгам Advanced Kit.
        </text>
    </string>

</string_table>